班狗係咁守住個廁所

就係為左一個大陸人，驚佢行出黎有危險，咁周街都大陸人，係咪要全部都要有警察保護住？根撚本借頭借路呃OT錢，想攪大件事